有冇睇鄧兆尊專訪？ 睇完覺得佢好鬼「佛」

佢話細佬藍藍地 細妹黃黃地 自己冇顏色
（不過聽佢講野應該淺黃）

有個痴線呀媽 佛系老豆

大家最想知既問題，佢點樣一拖三
佢又真係做到同佢自己所講既一樣
外表唔重要 最重要係人品
（佢3個女友應該連登仔唔會睇中）

成家幾鐘意動物+埋起碼養成50隻動物

睇完覺得佢同其他二世祖唔同 個人玄玄地 佛佛地
同以前睇港產片佢扮低智有錢仔多 好大對比
一日出一集 睇睇下變到幾吸引搞到睇曬

睇完好似學到d佛計咁
雖然唔知睇左咩d咩

有咁多女都叫佛呀？？

玄玄地

人地真愛唔睇樣

不過前提係佢由細有錢到大
先可以做到個人咁玄咁佛

多女先佛（再睇埋佢啲女咩質素你就明）
凡夫俗子就一夫一妻

90後唔識新馬師曾
但睇完從佢口中覺得佢老豆幾正

色加矛里 都係有錢仔黎
錢多都fing 唔晒 大把時間諗人生哲理
最後好似李加誠 講句富貴於我如浮雲 得淡笑

誠哥1d都唔佛
做撚到90歲
日日定好日程表去做野
5點起身去打golf
打左咁多年佛都悶啦

有錢所以善良

細妹黃黃地個樣都正氣啲

佢做戲其實唔係差，不過要肯做綠葉囉，以前覺得cctvb十套有七套都係佢有份咁

以有錢仔星二代黎計 佢真係算唔計較 唔多理形象 成個敗家仔咁既樣 好多醜角配角都照做 群埋super度扮傻仔去玩又無所謂

你睇下其他人一定係有包袱 juno ronald chef etc

佢老豆死前叫佢做敗家仔

所以佢先會做敗家仔

2003年，鄧兆尊以HK$9,540萬把新馬師曾遺產之一的永祥大廈售予東華三院。

成棟大廈都只係賣9540萬 當年係咪慈善價來？

依家起碼10幾億啦

其實佢呢d人敗家唔會敗到輸身家
反而扮醒學人做生意果d先會比人呃身家

灣仔喎，你話呢？

唔知點解直線覺得佢係黃

睇佢訪問覺得佢黃
但佢冇認過

邊到 比條link來睇下

你聽漏左句
浮雲於我如命根

都算係祖屋都賣

歡喜佛 陰陽和合禪定 俗稱扑嘢

佢話敗家係佢老豆叫佢扮
佢問左佢老豆要點敗法

真心佢份身家一個月敗兩三百萬根本收租都圍返條數，反而做生意一輸就輸幾千萬幾億

2003年，o個陣諗住平平地套現先，
早知之後十幾年樓市升到咁，實唔肯賣啦

第一次聽佢專訪 原來談吐斯斯文文

但佢賣比東華
同埋佢個位係灣仔 成棟
當年都應該值幾億啦

50 隻 好有愛心

樓上竟然有人擔心佢冇錢。。。。。

慈善羚羊 茶舞小王子

感覺冇以前果種一事無成既二世祖feel

岩岩賣左塊地
4億 4兄弟姊妹1人1億

同埋佢4兄弟姊妹好好感情 因為大家共同敵人係老母

老母死後15億又比返4兄弟姊妹

獎門人 成日比人恰
佢最紅個陣就係皆大歡喜

我咁靚仔都要死

邊個話信佛唔可以食女架

佢冇屌示威者算好嫁啦

話晒藝人

屌, 講得佛嘅, 十成都左膠啦

新馬師曾點解可以有錢到呢到地步？

新馬師曾

點解可以咁有錢 藝人來講有錢到離譜

髮綫後到呢

我都想問 明明都係藝人
但佢有錢到富豪級
重要係白手起家

可能藍絲細佬有意見
好多藍絲都特別麻撚煩

新馬師曾既地位等於粵劇界既MJ wor

同意
同埋唔好掂黃賭毒 遊艇 飛機

講真就算玩車都係無燒得咁多錢

遊艇有咩問題

保養費用太高？

黃有咩問題？

佢呢種人真係做到遊戲人間, 唔使做 唔使憂柴憂米 鐘意做乜就做乜

細個有個痴線老母 都叫做捱過下

佢幾好人㗎，又有禮貌，不過都幾大男人吓，有夫鋼

一來保養太高，二來遊艇可以係流動房屋，隨便駛出公司，做乜都冇人知。

又負如來又負卿

唔屌西叫咩做佛系

佢啲女既質素

第一條片幾似天琦

應該係
原本話全家立場係一致
諗一諗先醒起細佬係藍

以前粵劇演員閒閒地幾百套電影
賺得多又識投資嘅話 一啲都唔奇

最玄既一集 老豆求佢做一個敗家仔

馬雲話對錢冇興趣添
不過鄧兆尊對三個咁長情 算有情有義啦
佢話過唔通條女後生好索又同你講咩
成日係銅鑼灣見到佢同個三條女一齊
應該唔係扮出黎 係真愛

大婆同二婆拍左20年
三婆拍左3年唔岩傾 換左個新3婆

通常一講梗係講個同自己立場唔一致果個先架啦
所以佢應該係黃

嗰陣冇咁多明星

18區茶舞王子😂

行姐泊埋去真係好撚索

正正常常搵件20尾30頭泊埋去都好撚索啦

果時一座大廈點都係億億聲架啦

直情持緊佛啦
幾條女,普渡眾生

因為佢睇上去gay gay哋

當年點解會分手架

一拖三個個都愛？
平時感情台出軌都比人鬧臭雞臭撚，而家一拖三叫真愛

女方接受吸唔到一拖幾？

佢有錢 女方正個平平冇奇

除左愛諗唔到其他原因

好想知

你見佢班囡就知佢份人有性格啦

個channel偷片

我都有睇過個訪問 佢話老豆教誨唔好同行內人拍拖

係wo 佢有講過冇同行內人拍拖

姐係根本冇同過行姐一齊

佢老豆自己又好好仔咩~
好運天生唱得, 紅到咩咁. 搵到大錢, 又有人幫佢剩錢啫.

偷片撚 請尊重知識產權

九七果陣我都係九歲十歲 我記得果陣唔知係聽盡訴心中情既白姐姐 定還是 夏惠姨講過
祥哥其實本身個人剩唔到錢 一有錢就去賭就去玩（唔記得係咪玩女） 佢地話係祥嫂持家有道 又幫佢投資得好先積累左咁多財富

好撚癲 偷片營利

行姐其實幾靚 如果同阿兆尊一齊都幾襯

有次聽港台瘋show佢有屌鳩林鄭，但同時都屌鳩手足堵路冇禮貌仲讚黑警有禮貌，黃極有限

入去同片主講
我只係咁岩睇到

你睇佢啲錢同啲女就知佢慘過佛系

黑警都有禮貌咁撚離地

我覺得佢內心應該係幾得戚果d 成日笑鳩阿妹細佬睇野無佢咁通透 又話自己無顏色 應該係覺得佢係局勢明朗左先會歸邊果d人 因為佢要證明自己通透

佢好似有學法

邊個做主持 會唔會特登講比啲主持聽？
佢都算幾世界仔 費事得罪人

佢老豆呢個吩咐好有智慧咁

有上過恐怖在線做嘉賓

老豆求佢做一個敗家仔
都係做返佢自己唔洗份

鄭中基龍咁威果期啲濕尻笑片都算無乜包袱啦

傳心師

黃唔係黃絲，而係色情。
唔少有錢佬玩女玩到傾家盪產。

我知

玩女好少錢 通常做生意先輸身家

當年食唔到陳彥行算唔算人生一大缺失

定係佢根本係另類口味

鄭中基係飛機lei左次大野 先真心改邪歸正

新馬傳心師！

沉船都會分身家

食唔到？？？

結婚就另計啦

只玩不娶 沉都冇問題

係咩事？

咦？

最明顯係個訪問係蘋果做
藍一定唔會請蘋果上屋企講咁多野比記者聽

你地佢揀啲女都知係佛

上邊訪問 有段係他老豆同佢講入娛樂圈既規定
叫佢做咩都得 但唔可以亂搞關係

所以佢話入左行咁耐冇同圈內人拍拖

話佢食唔到我真係唔信
行姐當年咁正
羚羊又咁玩得

諗起國貨誠冇見佢拍野好耐，但大把靚車

唔好傻啦 識佢真人 賤到仆街喎，又小家又計較。唔好信佢網上面d訪問 雙面人黎

佢講貓狗果段片好正

佢話幾廿歲人去大酒店多咩都睇化

點賤法？details pls

如果佢係藍既
點樣間中上去客串風so快活人
比豪仔串都串飽啦

偷片狗

用例子答你
過億購入豪華遊艇
買完小島和飛機，遊艇也不能少吧！據知Johnny Depp花了1億4千萬購入私人遊艇，而且每個月還要花274萬作保養。

都係嘅

最重要唔好俾啲女/仔分身家姐
你睇小甜甜都輸係風水佬手上
只要控制得好其實ok嘅

享受下人生好過
賺到係要識使先有用

佢雖然係一個不折不扣既二世祖，好難得佢都叫做有腦
算叫做睇得化

縱容過度 應該叫蕭別離幫佢超渡

Apple 出手了
要睇就快

第一條咩黎, 睇唔到DEL左

行姐好似有認到，不過唔記得因咩事分手

做一個敗家仔
唔係叫你真做
係做戲個做

唔賭唔嫖淨係食大煙
收入又多過支出咁多

有閑錢就買樓

估係咁

新馬仔話佢1960年個陣已經賭錢輸過成千萬

之後去左買1%澳搏股份
再買地

好撚有錢

講點解唔結婚
同佢4兄弟姊妹依家點

以佢老豆身家 揾錢係多鳩餘收租收息都洗唔哂根本，好難會有咩坐食山崩既情況，如果心雄想投資生意乜乜柒柒仲易仆街

由其如果唔係咩叻人，咁樣做敗家仔洗錢反而守到家業

冇立場咪即係藍囉

唔知祥哥點解咁有錢咁出名嗰班，當年歡樂滿東華係年年都一定有一Part畀佢solo，有一年重solo成半個鐘，淨係籌錢都幾百個。新馬腔無出其右，餘韻十足，功底深厚，自成一派。

細個聽過祥哥大名
但自問真係對粵曲唔認識

係飛機飲酒鬧事之後飛機回頭番差館

歡喜尊者

18區茶舞王子

佢咪即係成龍級
成龍都幾十億身家, 新馬仔點會做唔到?

電影市場個餅我想像到

粵劇唱戲個市場我無concept 有幾大

睇完對佢改觀 好似幾平易近人咁

係慈善羚羊

你當佢係50年代既eason